純黑衣著有咩野玩法？

我淨係諗掂左軍boot+貼腳牛
上身諗唔到點攪
有冇好建議？

八九十年代MK

成個黑武士咁 好威猛

個肚腩擋住條j都可以用原力必番出來

似 matrix 個 neo（肥版）。

識貨

鬆hoodies, fit身hoodies, sweaters

呢條肥仔乜水黎？

黑武士

軍事style恤衫

夏天look又可點襯？

肥堡

曬黑到成個黑人咁再全黑就perfect